呢幾年時間港共會積極種票，下屆未必再咁容易贏

今屆唔夠時間比港共種票所以先落得如此下場，下屆佢地實做野唔會咩都唔做，希望各位候任議員真係比心機做唔好輕敵